一人一個伴侶嘅優點

我先

會陪我屋企人打牌

我自己都覺得同屋企人打牌好老尷 因為我老豆老母好多野講
eg “你要五筒嘛我估到啦” 然後每一盤都估

但佢會好好咁配合我老豆老母 喺側邊睇住都覺得攰

到你地

靚女大波波型靚腰幼腿長皮膚白好脾氣識做家務專一醒目識嗲人有幽默感肯AA體貼思想成熟有家底唔貪錢

標準答案
平時一定背得好熟

一早打定用嚟氹女朋友

睇完好想背左佢

有無一樣係真

已星

首先要有女

唔係講笑，我女朋友係我遇過少數心地好好又善良又對人好有愛心嘅人，雖然有時蠢蠢地但又幾得意

大波 成日親老母唔喺度時請波餅我老豆食

雖然無咩錢但好關愛我成日陪我 我地好忙但佢每星期都會見我一兩日 唔見面既日子晚晚都傾電話同打機 同埋好有交帶 無時無刻都知佢係邊 雖然係死宅男但都肯陪下我去我想去既地方 亦都開始鍾意食我鍾意食既野
利申：拍拖3年半

同一個嚟

唔好篤爆人啦

肯聽我講心事同埋公事上既煩惱
唔會求其hea9我就算 會真係認真同我分析

我比意見佢既時候 佢都唔會厭我煩 都會認真聽我分析
大家一齊進步

肯食M記

其實優點諗落都幾多、
反而我覺得自己唔值佢

冇錢已經係死罪
大把有錢人都做到呢啲

我唔介意

可以含撚到口爆

可以冇套中出、顏射、三穴齊發

如果你男朋友打牌好勁其實會好enjoy
利申我都係咁

sad but true

知你地有拖拍喇屌你老母臭西 呢個PO所有人全部死全家

謠言post

頂得順我已經係最大優點
感謝你對左我咁耐都重未想隊冧我 辛苦你

呢啲真係好好 起碼有腦

ching有咩咁唔值

希望佢enjoy輸錢

佢性格好多優點
但覺得自己自身條件唔好咁囉

好容易笑
唔化妝都好靚
脾氣好
會關心我 擔心我
我病嘅時候，我比到我一種
“你唔係淨係得你一個”嘅感覺
會每日都同我講“愛我”......

食完飯會主動問要畀返幾多錢你

好多優點
但係淨係一個既話就
佢好願意將自己學到既野教我

炒股票好勁

outgoing
對住我會溫柔
份人比較大方
中意小朋友

一開始同男朋友拍拖嘅時候佢陪我同我屋企人一齊去買傢俬 仲要幫手砌埋
佢份人情感細膩 會明白我為咗咩唔開心
但係又有理性嘅一面 會鼓勵我解決問題 陪我一齊諗辦法
佢屋企人對佢唔好 成長背景都算坎坷 但係佢從來都唔會自怨自艾 總係搵到辦法解決眼前嘅問題
我本身份人負面到爆炸 但係認識咗佢之後真係好想變成個更好嘅人 咁先對得住佢咁好又咁錫我
我同佢都好support到對方 覺得同佢一齊我同佢都慢慢進步緊
真係好開心有你呀

拍拖六年每次出街都送我返屋企
係我爆瘡爆到月球表面既時候一直鼓勵我無嫌棄我
唔開心既時候佢永遠都係企我嗰邊

好孝順屋企人
對我好溫柔
專一
唔會逼我做我唔想做嘅嘢
肯花時間同心機令我開心
真係好鐘意佢

可以顏射

頂得順我啲痴線野同埋好撚可愛

新抱請老爺食波餅，做你老豆真好

幾多優點都唔夠一個缺點
出軌 不專一

你都一定有你既優點,佢先同你一齊

一個唔化妝都好靚就夠

頻臨絕種伴侶

專一! 最重要

好奇有啲咩學到

次次佢教我野我都無心機聽

好sweet呢段野睇韓劇咁